和理非同我入來 Brain Strom

其實而家有D樽頸位，政府咁樣冷處理，怎樣有效令到政府再面對訴求好難。

認真，攪九龍塘豪宅區有得玩，其他地方未必有突破。

長期用民生做不合作運動只會令中小企受傷害，所以真的聚焦五大訴求。

其實用番連儂牆同社區放影，等黑社會及黑警犯錯扣分，再專注社區連結。 如果出TG對付連儂牆 就有排玩。

當然建立自己友的經濟圈友OK.

而我自已寫緊隻求救app. 方便可以連絡付近朋友用，希望幫到手。

傳單有用過連儂牆

連儂牆可以引人睇，吹水，識人。
傳單難。
做社區放影會更易。

[形象工程] 我們不是暴徒

點解和理非唔夾實泛民? 泛民提彈劾林鄭，就會有獨立調查(基本法73條)，唔到政府同建制派唔回應。